［Fifa 如何做得更好］

我覺得佢可以專心淨係做英超法甲西甲德甲日職⚽️多人玩嘅league 好似Nba2k咁 寧願佢做細啲好過而家咁

歡迎提出意見

做多d league
每個地方都有...有咁多得咁多例如港超

我都想有

分拆抽卡同唔抽卡板本發售
唔抽卡可以再平d 因為多bug 又年年一樣

Good idea

佢可以參考下2k放多少少各樣數據同紀錄落career mode已經好正啦

學2K出經典冠軍隊
如果有得用歷代歐聯冠軍隊一定好好玩

搞掂啲bug先啦
次次出到beta版咁款

俄超又冇 法林明高又要假樣， 河床小保加皮埃蒙達又要假名， 屌連主場都冇， 越嚟越垃圾 屌你老母pes咪撚喺度買人哋版權, 死唔斷氣

皮埃蒙特

True

佢要擺係Ut模式賺錢。唔使諗

佢冇乜大進步，我下集都唔會買

Overall Rating大過82唔撚好畀打D7 以下

畀人屈到仆街

所以咪話寧願佢專做某啲大聯賽

啲細聯賽都幾好玩

乜嘢都做啲，佢冇樣叻

pes 成日走去買版權都唔知做乜快啲執笠啦!

proclub再無迫害

佢寫咗劇本，好明顯

乜撚嘢邏輯嚟只可以有fifa一隻game?

pes pes 五大聯賽都冇， 陰啲陰又去買人哋祖雲達斯，搞事